如果天佑台灣，咁台灣又點會地震呢

係上帝比台灣人既考驗

如果天佑你老母，你老母最後咪又係要死

咁天佑黎做咩

地震要地佑先有用

天佐台灣